【逆權運動】黎智英晤美國三參議員 籲勿經濟上懲罰香港

維穩

仆你個街，有英籍你隨時走都得啦
我地點呀？

制裁班賣港賊就得

制唔制裁一件事，立左香港人權民主法先唔該